而家去緊幫拖，想問金鐘站有狗?

驚比人逗